我係香港警察

如果你係警察的話
過左咁多個月我諗你地都累
你地都唔想日日咁鬥落去
你地諗下你地份工作可能仲要做多十幾廿年
你地想繼續唔敢同人講自己當差
你地想你地仔女繼續一世唔敢同同學仔講自己父母職業
如果你想件事可以平息的話
你地一定要希望建制大敗
你地要知香港人咁多個月都無投降打唔死
我地輸咪最多繼續上街頭抗爭
但建制輸就係輸左
所以只有建制輸先可以令政府卻步
政府肯認輸件事先會降温
雖然你地只有三萬幾票但都係我地香港人嘅一票
你驚政府輸左會有獨立調查委員會
傻啦係人都知揾幾個人出黎祭旗算
解散警隊都係無乜可能嘅事
我知真正魔警都只係佔少數人
只要你地回頭是岸將個波交返比個垃圾政府
6月9號之前根本茅頭係對政府
點解仲要咁傻做左擋箭牌
最後
記得你地投左邊個無人知
要解決件事只有建制輸先可以
諗清諗楚